勇武保濩未來黃議員可以嗎？

勇武保濩未來黃議員可以嗎？他們成日俾人打。